大家今年加咗幾多人工？

加咗幾%???

0

5%

實數呢

50k

幾多為之多

加咗3%

1300

勁呀CHING!

加左十幾k

20
今晚唱k我既

3% 幾舊水

$1500

做緊曬銀時？

跳槽 +25%算唔算

1毫子都無，準備轉工

300

好似9%

報實數啦
0

500

1050,諗住轉工

點解留低！

7.5 %

15%咋

0
老細話經濟唔好
準備轉工

政府工幾時公布調整？

講實數啦

實數

50

2千

仲未加

30% 差唔多成皮

700

岩岩有offer,加42%

Ging.. 實數呢？

680

有千算唔差，但唔知你個 Base 好難講。

$3000

$610

底薪加左3千5

bonus多左 $2萬4

8K*13

個個都加咁多

連登仔FG 50k

識人2018跳2次，每次30%🤪

4月先加

50%

都係3%不過得幾百

+1

屌晒你地老母，係垃圾老電2年無加過人工

轉緊工，加二千

仲未講加人工

係唔係咁好景，個個都過千，痴撚線，人人話跳就跳到咩，仲要一下20-30%，跳幾年變高層啦，樓價邊會跌，升多一倍都嫌平

2%

個base大 加1%都可以係我地月薪

升職加左30%
3月 adjustment再加4%

10.9%

加左1千多d

０

邊行咁爽
係咪本來 underpaid 好多
一年兩次每次 30% 好誇張

四月先傾最快7月先加到

大學

加1000

如果 1% 係我地既月薪既話咁個班最小都係都月球人

+1
係時候搵定第份工

凍薪

好慘

走唔到，份工好冗諗住做到退休安安樂樂

35.281%

36%

4月尾先開估

我都係 冗撚到日日訓3-4個鐘食兩個鐘飯 返去坐陣又走 但真係太低人工 要走

我等緊升升左就輕鬆啲人工高啲，捱多幾年

我呢邊本身都凍薪
但搞到成班人集體辭職 差唔多成公司1/4
佢無留到第一批
但我地第二批再辭佢就嚇到全世界加3成

夠疆

600

700蚊

搵左新工了⋯加6000蚊

吹水大會正式開始

30

再捱就老...

走到可以加人工，但工作量就....

做多陣再轉 食盡個升覆

加4000

11萬，老底。仲有花紅。

15%

邊間？

開名啦..